叫三次落樓一齊食飯都唔去，最後條女畀人撬走，是否抵死

一齊10年
喺男朋友屋企樓下同個見過兩次面嘅異性第一次食飯
條女期間msg加埋打電話叫咗三次住樓上條仔落嚟陪佢
以食咗飯再食會肥唔落嚟
最後條女仲打包埋俾個男朋友
之後條女就畀呢個先識咗無耐嘅狗公撬走，呢條仔是否抵死？

抵撚死，自動通報想你緊吓都唔理人，平時好極有限
條女係雞係公廁

一齊左十年都咁容易就分開

1999

條仔仆街唔代表你唔係雞

點解我第一句已經睇唔明

可惜正負皮無得㩒晒

即係樓主男定女?

條女係雞
成件事跟本無關係 條女閪痕咁解

樓主就係文中既厹？